大J 已投共，全民Unsub 正式開始

直接block 鳩埋唔洗煩
最撚憎d 撚樣扮黃

點解話佢投共？😧

完成

全咩民吖
岩岩個po未俾人屌夠?

樓主咁樣連續出post
到底收左幾多錢

沙律J不嬲唔係黃，係連登班打手話佢係

梁繼昌坐Starbucks 都比人追擊
大J 幫鍾共宣傳就無問題

中共打手收皮啦柒頭

分分鐘俾大j食沙律既錢就係害左12手足

無sub過 梳

五毛又哂一個ac

鐘生咁叠水點解唔感化佢變黃

成班弱撚智仲話我係打手

大J 係黃呀，口講呀嘛
大把人夠口講係黃，之後食美心買燉啦屌你

係呀我係五毛

戇撚柒鳩自己蠢比大J 呃就認啦
屈鳩人五毛就等於自己無錯呀

係囉
有錢就大撚曬架啦

痴d 藍絲廢老就唔得
痴個有錢嘅紅三代就係要感化

拉

除左呃沙律，賣大陸原料貴衫，同藍絲拍youtube,仲有做過咩

講野無證據，擺撚明玩針對
屎萊姆d 狗？？
已封鎖

大J 幾時交代沙律錢

unsub佢再sub西多士

原來鐘培生係黃人黎😡
麻煩咁多位谷友unsub鐘生🙏🏻假藍絲 真港獨

佢就算唔黃 唔見得樓主有幾黃 批鬥開始

屎家軍水兵開始製造輿論
嚿屎復出可期

真係慘，成班PR 出嚟大龍鳳，大J都仲係98萬人sub。

都過咗一年，大家仲咁易比你班PR呃到咩。
唔賺藍紅錢，黃靠光合作用生存丫？

樓主條底褲最黃，請大家快啲follow樓主

成班都名人黎

唔講唔覺，原來條撚屌半年冇出過片😂😂😂

跟

Block咗

贏左了

樓主投咗共
要blk

叫人懲罰幫襯佢阿哥間藍店

叫佢臭J啦 叫佢大J太俾面

同班木粉一樣
大J條仆街呢年揾超多錢
成個運動得佢係贏家

Pr又開工

佢地睇唔到

仲比緊機會佢，未完全封鎖

又分化

連開3個post
你都幾忙下

多謝提醒block鳩你

多謝樓主介紹，即刻SUB先

幾肯定成日叫佢交代食沙律班人$1都無課過

大J係低能啫，但唔係投共囉。
利申：不嬲唔睇佢啲垃圾，冇sub過

喂, 先唔講佢先
屌你老母你條柒頭一撚樣既post開三個煩唔撚柒煩?

又block一隻

樓主pin this

本來冇sub 大j 睇完你個po sub 返先

個個都話扮黃
唔通個個都扮黃咩

和應樓主嗰啲全部已經blocked
樓主仲好開心如獲至寶咁
Block多個

黎

啱啱先出post話有三千幾萬瀏覽勁過CCTVB
我d frd仲share出嚟

五毛認證
大家睇路

係 果堆全部又哂一個ac

咁不如我地籌30萬比你去幫手足
然後你大大聲聲話幫佢地走佬坐大飛
公開埋條數係幾錢 點用
到時睇下你會唔會比班狗咬

扮黃會屌鳩拍蠔？
佢24小時都扮黃？

uniqlo 之前俾人一路追擊都係因為用支那棉，宜家大J又話係用支那棉，睇下會唔會雙重標準啦

已跟

哦

真係直接 block 唔駛煩

Fake news

仲唔夠？

做個好心 等佢拎咗1M sub個牌先un

垃圾

Blocked, thanks.

done

blocked thx

樓主不如講下自己有幾黃 等我地學下野

冇unsub,得閒會睇下

Blk你就差唔多

屌你老母又係到鬥黃

樓主pin

狙擊埋試當真未？

花生！大量花生供應

垃

低能!
我sub 佢係睇內容, 你話佢投共? 根本無證據
唔好浪費我時間, 我會block 鳩你

DONE!我都做咗喇

呢個PR太廢

你呢種人真係好撚蠢
買starbucks 係比錢
接廣告係搵錢

比錢比紅色資定
同搵紅色資產錢
兩樣拉埋一齊講
你打工收錢同比錢叫雞同一樣?

完全封鎖前真係唔屌柒你都唔得
鬥黃多得你呢種蠢材唔小

已封鎖會員 老夫子母奶

Block 咗樓主啦

已block

你

咁陳嘉倩都要block埋

係呀，block 你老母臭閪吖嘛！

真·分化撚

直接block 7佢算

+1

發生咩事?
大J 投共證據?

5毛

差啲唔記得屎軍

好小事姐 佢個心仲係黃

連登仔比人呃笨柒

跟咗

大J 打手

同鍾共拍野

證據呢？片呢？

Link都無話佢勾結外星人都得啦

Pin啦 佢哋永遠都睇唔到

雞嚟

照你咁講我地飲左東江水 我地都係投共

佢要搵錢我諗唔表態 跟住接廣告接job做mc，我諗仲搵得多錢

照你咁講達哥都冇投共

我鐘意呢啲人格謀殺方法
e.g.
分分鐘你老母做雞養大你
分分鐘我幫襯過你老母，我係你老豆
分分鐘你智商唔過30,喺庇護工場出緊post

不過唔緊要，
呢度好多蠢人，你post 多兩次佢地當真架啦

手法低劣

原因呢？

我唔信達哥有投共 佢只係係抗爭白熱化階段完全唔表態 過去14年佢都有表態 所以可能個落差太大 大家對佢失望咪屌到佢仆街 佢之後都有參與罷工 所以我唔太信佢有投共

利申：冇睇達哥了

咁收錢幫共產黨做野是咪都ok

你都onL9，你訓撚醒未呀
害12手足係中共同柒婆，仲有打飛機服務隊

拉

到底你有冇睇過佢d片

還達哥一個清白連登仔登報道歉未

還達哥一個清白啦賺紅藍錢冇問題

一起條五毛屎家軍底就知咩料

原來我未sub大j
多謝樓主提醒

樓主伍家軍出動

你都係連登仔 你可以去開post/登報道飽佢
但我唔會同佢道歉 佢事實係冇表態or太遲 過晒時間
但我唔會好似你咁屈左人地投共先

已封鎖會員 老夫子母奶

係都block你先

我一直支持達哥

All In！

達哥的確冇
唔表態=投共？

已封鎖會員 Dean

多謝五毛上水

又鬥黃 痴撚線

你咁想還達哥清白 又係連登仔 咁你咪自己登報紙道飽佢

達狗真係慘
大J 黐鍾共都有傻仔幫佢洗白

PR 拉

多謝樓主剩出黎柒又可以block件垃圾PR狗

老夫子母奶 BLOCK得

跟，謝巴打

今日支那寶收到人工未樓豬

多謝提醒

又 扑一個

完全封鎖

樓主唔好禁燥先block左拉

支持大J

唔偷渡咪無事

cls要點交代

已投共

我再喺邏輯上同你推遠啲

冇政府逼害咪冇事

佢答唔到
純粹hater

樓主係咪大j
學豪哥逆向宣傳

咁收錢幫共產黨屌鳩共產黨是咪唔ok?
有班人成日問幫XXX做野o唔ok
宜家唔係有實例話比知呢d所謂「偽黃」exact7y做左乜野?
你咪list出黎睇下大家覺得o唔ok囉
港台收政府資助拍警訊呀 幫港共做野呀 又o唔ok?
我話知大J收政府錢整返個熱愛基本法宣傳片
之後佢出返十條片串鳩返條片 我一樣覺得ok
仲有班柒頭拎班護旗歌手出黎比真係笑撚左
舉3個例子 楊千樺 周柏豪 張敬軒
3個得1個係叫做有爭議 有無諗過點解?
我就認為因為大家睇一個人咩立埸 係一個spectrum累積咁計
唔係拎住一兩件事就落判斷落label

咁唔出生咪無事

班乞兒唔抵得大j講幾句就有人課金
自己一蚊沙律錢都冇俾就想叫大j交待

雙重標準到

諗起六道仙人

唔止鬥黃，要玩分化，

藍屎確定，可以block

雖然明知你鐘意troll 但我理性同你講，即使個12個人冇出世，類似情況一樣會發生，因為政府權力冇人監督

下 邊度睇到我雙重標準？
你咁想還達哥清白咪還 唔明你咩事

武肺疫情下PR業反而幾興旺

真心想問吓樓主做pr搵幾多？

諗梗係未unsub，不過首先blk咗樓主先

又捉1隻
完全封鎖

大鳩啲pr出撚晒嚟
如果咁都無問題連登集體in黑警啦

冇sub過點 insub

偷渡逼害是主動
出生是被動
引用錯誤

痴埋鍾培生隻死紅狗度
咩叫答唔到

戇鳩
梁繼昌當日係坐間無營業嘅starbucks

大J 成條片吹奏鍾狗，免費幫佢宣傳鍾狗個channel 叫做賺紅色資本錢

屌你老尾用腦諗下先吠啦柒頭

Ok

屎狗唔出聲當賺左啦

無證據？拍撚曬片當鍾狗攬頭攬頸叫無證據？
唔係叫人杯葛黑狗，反藍屍咩？
有錢就攬共狗就無問題？ 屌你老尾d 思想鳩撚到

被扣押12港人食美心唔係黃

洗撚做PR

講事實自己唔聽咪算，洗撚屈人五毛PR

咪就係
成班戇鳩弱智衝曬出嚟

up 乜鳩

想話大J 前前後後幫左好多？
咪撚戇鳩啦，由頭到尾一場戲

前排有條咩新屋嶺撚狗
結果連新屋嶺喺邊都唔撚知，最後去球場打波撚野狗
成班兒登仔就當人係黃，係要宣傳

ming 仔明碼實價捐10萬都比人屌

Jm9

智障 玩單機啦

佢黃唔黃我唔評論
但佢網店係用中資既shopline
我提佢之後比人封+刪留言

shopline 係阿里爸爸旗下公司

PR 都係搵餐食姐 大家唔好咁嬲

你話投共就投共，起碼大丁肯出去食TG呃吓view數。佢食TG果陣，你只係放負分化咋。

佢投共的話....
你老母投井?

被扣押12港人食美心唔係黃，藍到仆街

已扑樓主條五毛傻閪

比多幾句講下咩事都好呀，邊有pr好似你咁懶架

葉問玩原神要幫佢平反
達哥仲慘

PR收皮啦

睇下呢班賤種打手點樣維護偽黃藍絲

大J做乜都啱大J屙爛屎都係為場運動付出

大J打手啲豆豉眼點會睇到

還埋ming仔清白

成日拎沙律嚟講都幾無謂
我信大J
而且周庭之前都會成日上佢屋企度
佢同mai好照顧周庭

證明佢做世界仔做得叻咯。黃藍都揾得上節目，黃藍店都話撐得，用支那棉整mihk賣899又得。撚到人一棟一棟仲大把人撐。佢；真係叻仔嚟嫁

如果人人都咁叻，重視香港市場、捨得放棄支那市場
就唔會有周柏豪出現了

調翻轉講佢有得揀咩，佢威到打得入支那又主動唔要呢個市場先叫放棄

我都唔覺得達哥有打入過支那市場
但佢都接到支那job
一樣滅自己聲跟住畀連登仔屌

又扑一個批鬥五毛

牙達自己要咁玩咪自己負責咯，唔代表大J
走精面係好正義，都係個利字姐。
老老實實佢賣之前講清楚自己件衫啲成本係幾多，點解揀支棉，係咪冇得代替。899係咩原因，件衫design就擺明冇乜啦，之前話靚料又係支那，咁你話你個brand咁都值899，有人落搭就最多笑下姐。但佢賣之前咩都冇交代啵，叫曬口號mihk而家自爆用支那料，理論上又唔係冇代替品，點樣唔俾人質疑啊。仲要撐藍家屬店呢啲都冇乜解釋，帶過下就算。

爆機契弟唔好借啲意幫迖狗平反

係呀，去到深圳監獄有得自選食咩架

屌你老尾呢d 咁嘅邏輯學人上網護主

同紅到黑嘅鍾培生拍片，幫人宣傳

奶共收皮啦

捐咗沙律錢，唔護主咪即係認自己戇鳩捐錢比藍絲？

會先算

跟住又有班人走出嚟話全世界嘅棉9成都係新彊出，無得唔用大陸貨，跟住又spin 去你屋企有幾多大陸野，飲東江水

有無link, 2016

兒登仔不願面對

學鳩佢地玩人體內循環

其實係最頭果幾日無出聲
之後已經post 過好多次story 同出聲

反觀大J 就真係乜撚都無啦

繼續用中移動啦柒頭大陸閪

3月到期想轉CMHK

平唔平反一件事
兒登傻閪對人不對事係重點

講嚟聽吓，幫鍾培生宣傳，點樣賺藍紅錢？

3月到期想轉CMHK

大J都要unsubscribe嘅話我youtube無乜嘢睇

你條盲反毒撚真係好撚on9
縮返入你老母閪到啦

習近平攬炒，好黃

大J處境仲好過達哥添，佢係真係可以唔表態㗎喎，佢又唔係達哥咁本身有提政治然後突然滅自己聲，根本冇人expect大J表態至於支那job魅力有幾大，達哥根本就係人版，為利更加唔應該咁早6月就表態
而客觀事實係佢舊年表態又叫人遊行又同周庭同框，基本上冇咩可能接到支那job，我唔撐佢唔通等佢好似周柏豪咁跪地表忠乞求支那job嗰陣先撐佢？如果佢唔跪都接到就係佢本事喇
最憎你呢啲人set到個standard咁高，用中國製嘅嘢就藍咁出面一半黃店收得皮啦
你不如大大聲講佢食人血饅頭算啦，睇見都戥你辛苦

所以我話佢叻咯，牙達擺明on9唔知自己有幾多斤兩，大J醒目在知道自己嘅市場就係本土，所以唔會蠢到逆勢而行。
你講Pakho冇意思啵，兩個嘅知名度都唔同，大J係主攻香港嘅kol，周衰極都算歌手算粒星，影響力點比啊？唔同lv扯埋一齊講根本無意思，打拳擊都有分體重啦。
standard嘅問題，我就冇話黃店一定唔可以用支那嘢，唔該你睇清楚我個point先。
最後無限上綱上線果句我就費事答啦

Block

我係五毛，但係唔明黄大Ｊ點解唔黃，點樣唔黃？講真，點都好，unsubscribe 啦，仲有燒山，馬田，Kitty&May，星期二，遊青源，果個後生仔講野好似老餅，全部都要 unsubscribe，唔好等，靜靜雞話你地知，無一個係黄，唔好信，快 d unsubscribe 大 J 同班偽黄 Youtuber 啦。哈哈哈！

支那五毛狗又黎連登分化

講到尾原來都係ming 仔打手

五毛垃圾

搞大j 成年都搞唔起

block你條on9仔先岩

咁鄭松泰比錢食美心你地又屌既?

屌你，扑完後啱啱你個ppost推上黎，
點解出兩次扑呢？

屎家軍全面進場

是但啦
呢幾日一時又話我達哥打手，一時又咩屎來姆打手，一時又ming 仔打手
講邊個例子就邊果個打手

點搞成年

弱智睇醫生啦

大J仆街極都唔及樓主啦

成全樓主先

有大J神帶頭叫人幫襯藍店，直播玩支那聯盟課金買skin，同藍絲做fd一齊拍片，以後我哋黃絲可以食返元氣美心，同黑暴做返fd喇

算啦。同得支持大J既人黎講根本無得講。我諗有8成唔支持大J既人主要原因都係佢個格。第二原因先係咩沙律藍店。
攞達哥黎講無意思。根本香港人7-8成都係雙重標準。自己做就得。人地做就唔得。

鬥你老母

Done

因為你實質做緊既野就係同屌你例子果班人既人一樣既野，你舉例子係為著證明唔應該屌你屌大J？因為D人會屌ming 仔？咁即係你覺得屌ming 仔啱唔啱先你主旨係要屌灑所有偽黃既人，包括ming 仔？

笑撚死 大j都唔黃仲有邊個黃
又可以block鳩d分化撚

大J的確唔係黃
佢係扮黃賺錢

點解你班連登仔仲未明

五毛已block